《Marvel隊長》非裔女星傳將接棒演占士邦

新一集占士邦（James Bond）電影《Bond 25》現正趕拍中，今日有報道傳出最後一次飾演占士邦的男星丹尼爾格力（Daniel Craig）會在片中向軍情六處（MI6）辭職，並將占士邦這個007代號交給由英籍非裔女星Lashana Lynch飾演的新角色Nomi。正式結束多年來的特務生涯！亦意昧着往後的007電影將由Lashana擔正。

007將由非裔女星接替的消息傳出後惹來大批fans不滿，有fans認為非裔男星艾迪斯艾巴（Idris Elba）更適合接替之餘，亦有fans認為呢個決定必定會毀滅占士邦系列。更有fans留言指占士邦的已故原作著伊恩費林明（Ian Fleming）都會嬲到在墳前彈起！

現年31歲的Lashana擁有牙買加血統，於英國倫敦Hammersmith出世，初入行時以拍劇為主，直至今年她憑漫威（Marvel）的超級英雄電影《Marvel 隊長》（Captain Marvel）空軍機師Maria Rambeau一角成名。新一集邦片將於來年4月8日上映。

到時真係搵鬼睇囉

唔係short 到咁啊

我又幾期待力架妹做JAMES BOND

幾新懶

Captain Politically Correct

垃圾
用女人既唔該唔好拎007個名搵食
自己開過第套女特工系列

矯枉過正，走火入魔

仆直冇難度

Bond girl到時係咪改 bond boy？

黑人+女人
幾時出埋櫃啊？

順便變埋les 繼續007食女之路
再拉埋同性戀觀眾
又贏

不到黃河心不死
咪等佢又仆一次

你睇女版ghostbuster咩反應
宜家又要正正經經拍返ghostbuster

揾女人都揾個型少少呀屌

講句公道說話
佢係做下一代007
唔係下一代James Bond

007本身就係一個代號

007係賣classy
果種英式紳士優雅不羈
你揾條黑仔做都冇問題
英國依家多非洲人

但係女？by default 就錯撚左
炒飯冇飯仲係唔係炒飯？

用女做即刻罷睇

係captain karen

不如拍基占士邦

夾硬要人將本身男性題材既野換女性做其實係最睇唔起自己
俾你拍個女版又點 有邊次係掂
Ghostbuster ocean8

宜家你女性冇題材咩
黎緊又有charlie's angels

。。。。9唔撘8。。。

政治正確到痴左線

戇鳩
你話開新線話007唔得閒,只會係套戲俾下意見同最尾出嚟拿尾彩咪仲好。
或者套戲話007要搵新人接班所以就培訓新人。收得就下集條女做007，唔收得咪繼續做007既學徒

777

點解下任都要叫007 唔轉新NUMBER

007就係睇靚仔搞女特務,轉左力架你自己睇飽佢,玩百合有價講

因為00x 特務係一set 代號
死咗或者退休之後就會release 返個number出嚟
設定上James Bond 都係第二代007

換女做我真係唔可以當係007 不如佢另外開唔好咩

直接跳過黑男人都算
唔好玩臭 007個朵唔該

換黑人係我既極限
重要換埋做女人真係on9到震

就黎全部荷里活片都要戴夜視鏡先好入場

票房會說明一切

屌你老母過撚曬份

開套女版系統慢慢玩咪算囉
根本男又鍾意睇仔女又鍾意睇仔, 搞乜撚呢?

女人 黑人 完

都未加埋LGBT

你話搵 gal gadot 黎做，都會有興趣睇下
但而家.....

有Paul Rudd

有錢都唔係咁倒落海下話

英國紳士變黑西

黑人請個韋史密夫丹素華盛頓應該都無人會反對

黑人女人仲要之前淨係個終極二打六

咁到時溝女定溝仔
占士邦不嬲都係睇女角

屌你 下下都黑人女人
想點

屌你老母

同奪寶奇兵一樣換女人

單數套the equalizer 好睇過007好多

有交待過006/008 架。

非洲男人都可以有個種英式紳士，女人？？？？

如果黑人真係咁搵錢，點解唔開個新品牌出來?
麥迪文、湯告魯斯、Kingsman都唔係007而係新品牌。黑人都得架。
點解要搞007?平時唔係好反對黑人角色白人演既咩?

the equalizer

屌你自己開個套啦
好撚煩d黑人係咁cast哂做d經典角

黑人都算仲要轉埋女人做
又唔見荷里活會將女性角色做主角既片變做男人拍

無咩野嘅 創作自由
只係趕走晒原本啲影迷
咪睇下有幾多新觀眾支持囉

都唔爭在翻拍埋黑人女人版
忍者龜 Terminator 侏羅紀 matrix LOTR
Jason Bourne 福伯 twilight Harry Potter

Harry Potter個妙麗角色咪比黑婆強姦咗

今日有報道傳出最後一次飾演占士邦的男星丹尼爾格力（Daniel Craig）會在片中向軍情六處（MI6）辭職，並將占士邦這個007代號交給由英籍非裔女星Lashana Lynch飾演的新角色Nomi。

並將占士邦這個007代號交給由英籍非裔女星Lashana Lynch飾演的新角色Nomi
繼承名號啫 唔睇咪得

唔好屌 快d拍 我想睇下個票房咩料

轉行專對附衼視，第一個大佬就係侵侵

呢啲咁既傻閪正一唔見棺材唔流眼淚，流失一班男fans,再流失一班中意睇佬味型男既女 fans, 啲窮力架又無錢入場睇戲，成班弱智

唔洗轉，女同咪得囉，Atomic Blonde都係咁

其實jm9
本身james bond 就係隔一段時間搵個新actor 黎演

點解今次要講個角色退休？

好啦退一萬步，就算要james bond 呢個角色退休，點解要轉做女角？

本身套戲既靈魂就係sell 特務+靚女角色既配合

咁你而家玩調轉呀？咁不如開套006 008咪算

黑人、女權，記留左仲有同性
平權三寶一炮過

因為最快最方便又簡單，今時今日荷里活班左膠只識迎合同性 女權 黑人。
007做咗咁耐，換過唔同演員，都可以繼續拍落去。
Jason Bourne同007都係先出書再出電影，但Jason bourne限制個角色只得一個，否則同前3集內容自相矛盾。所以第4集會變成外傳，但票房又唔係靚，跟住第五集去返Jason bourne，票房一樣唔靚。
Ethan Hunt就搞唔到，一嚟已經變成Tom Cruise代名詞，二嚟個故事仲未完，Tom Cruise仲有心有力可以拍落去
Kingsman就算數啦，最搶鏡都係Colin firth。第二集一減少戲份，成套戲已經唔收得。
難得007作為特工電影可以橫跨幾個世代，而家想打爛招牌，大家可以睇吓一套冇英式紳士型男、冇靚女嘅007票房可以有幾災難。

跟住又講佢係les
然後係到溝白人女人

黑人都唔夠 要女黑人

Ghost Buster
Men In Black
衰左兩鑊仲未識死

到時全部黑人都會睇 之後拎埋奧斯卡 今次仲唔fat fat

睇下之前本身男演員改用女演員既重拍作品
Ghostbuster, Ocean seven, 結果搞死左自己個系列
佢007要用用女演員既話, 佢真係隨時斷送007呢個系列品牌

正呀 幾時拍返套GODMOTHER

女特工經常要用身體套料喎

死撚開啦公道撚
重點講緊呢個安排破壞左007 呢個系列呀
如果當第二個關連系列咁出大家都冇咁大反應啦

其實有無數據兩套野新舊票房差幾多?

如果係真唔洗指意會睇

你唔撚搵東亞人做?